亨迪拿十六強賽後瘋狂慶祝片段

慶祝到咁撚樣
34秒行返出黎果下笑撚死

真心開心 好少見

可惜冇得出 如果俾佢入到波分分鐘癲撚過艾迪巴約鏟草

咁激動
唔通條友踢賤種時比班賤種迷booo 過？

對上一次入8強樓主仲係Ajax

chi jor sin

正

十鳩幾年前

當年荷蘭幫俾佩雷斯清走哂,宜家乜仇都報哂

呢隊垃圾個主場根本公廁黎
隊隊都可以係度撚鳩佢地

行返出黎果下笑撚死

on9仔

斷腳死全家或者打鳩球員架車呢D對於賤種迷黎講好平常姐

259

好似一野cup鳩皇狗咁有魔性

細細個, 個個禮拜六睇體育世界都係睇佢係荷甲屈機

年年fm妖人

痴撚線

昇龍拳咁

有咩恩怨

往死裡打

好撚正

「那天我和魯爾聊了很多，我原本想他是老隊員，在更衣室會很有話語權，而更衣室大佬只屬於史奈達和洛賓。之後大家回到了更衣室，史奈達和亨特拉爾還在不停爭吵，沒人上前勸說，接著洛賓給了史奈達一把鑰匙，他告訴史奈達這是他衣櫃的鑰匙，那一刻史奈達滿臉喜悅，而一旁的亨特拉爾瞬間臉色蒼白。然後洛賓叫我們全部離開更衣室，洛賓告訴大家更衣室交給史奈達和亨特拉爾，他們不會有任何問題。」

???